今日係我第一次聽舒華唱咁耐歌…原來佢把聲係咁嘅…

彷彿人魚公主終於搵翻自己把聲一樣